最新職業誕生:燈泡師

琴日好似有藍屍渣架無人機自製左個架放左四粒燈泡上去
入面就係通渠水去襲擊手足，最後都係得一粒跌咗落嚟，好彩冇手足受傷
但係就俾咗大大嘅靈感我哋
如果你唔敢做火魔嘅手足
都千祈唔好玩燈泡啊
唔好好似對家咁裝啲通渠水入去在封起佢
有時見到啲火魔爆唔到，燈泡真係一跌就爆㗎啦
唔知對家整燈泡嘅時候有冇受傷呢
希望佢有用地盤嗰隻牛皮手套黎整啦
粗粗地都用3M嗰隻，呢啲錢唔慳得
之前有popo比聖水射中
此後都嗌生嗌死咁
如果製作嗰時整到自己咪又要植皮
你知啦，呢款新係燈泡師大家未有經驗製作
一定要好好注意安全，一定要封好個口架嘛

推啊
強烈譴責新職業誕生
燈泡師

push

推

依家成日街坊戰面對面咁對屌
啲藍絲會唔會覺得我哋太嘈
又玩燈泡㗎
但係又嬲得滯掉得大力左
掉親啲poop 㗎

燈泡師
傷害 5星
距離1星
製作難度 3星
便攜程度 4星

咁不如直接將火魔法換曬通渠水
夠曬直接

次次連登D idea 都比藍絲做先
幾時林奠禁埋用無人機呀

千奇唔好飛去popo面前
Popo可能會打爆
爆左啲水會漏哂出黎

手足扔火魔可以拖延時間
可攻可守
燈泡是只限攻擊
如果你唔中就失去作用
提供唔到持續傷害
但係如果中咗嘅話就

記唔記得元朗個便衣狗中咗兩次火魔都好似冇乜傷害咁
係因為火魔冇外國嗰隻跳火上身嘅效果
就好似比野辣左一辣咁
如果燈泡師中咗嗰隻便衣狗
毁容殘廢都似
植皮都植佢357年
所以大家千祈唔好咁做

到時曬晒去啲同袍身上
一齊中招你話點算
跌落地下又會爆想隻狗腳到

啲藍絲咁暴力
唔用無人機直接扔出嚟點算

推上熱門
星期日我唔要見到燈泡師嘅出現

水魔法師高階轉職

千其唔好試呀
我哋返去摺紙鶴好啦
班甲由見到紙鶴就會諗起 妖有妖喇媽 變大愛左膠架喇

大家之前一直都諗唔到點玩聖水
對家幫我地諗到新辦法了
燈泡

水彈？

pushhhhhhh

香港空軍嘅前身

係燈泡彈呀
千祈唔好咁呀

推呀

空投 , 地對地階可

如果你屋企樓下成日有事發生
千祈唔好整定呀

啲狗狗好驚空投㗎
你哋仲要玩燈泡

寶寶channel話老豆搵仔出post話係自己人wor

咩人都唔緊要啦
最緊要唔好再咁做
好玩唔玩玩聖水

點樣整會空投
定要自己再整啲配件收訊號投野

其實燈泡真係幾掂 仲易過用玻璃樽 又平

推，要話俾大家知唔好咁做

距離有限

係
無色無味
好危險架嘛

距離其實唔低 不過命中率就

好勁

新職業俾啲時間手足啦

燈泡可以用黎整爆裂魔法 防火物料都頂唔到架 大家千祈唔好咁做呀

千祈唔好呀

千其。 唔好 。 甘做呀。 樓下的人好驚架

呢樣野雨革講到依家
最後俾對家做左先

聖水嘅話
玻璃會唔會融？然後燈泡打中人體係咪冇咁易爆？

by the way, 支持手足研發新科技/職業

啲狗着到成隻鐵甲威龍咁
好易爆㗎
同埋潛意識會用支棍打落去

玻璃方面要各位試試

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

空軍

記住 少一隻狗，少一個單位嘅戰力
手足多一分安全

異型都驚

中嘅話，殺雞儆猴，短時間內擊退

比着我就即刻走啦
打份工姐

成幾百蚊一架無人機, 無咁多錢

死藍絲用燈膽裝聖水屌 咪L推

現場即時整每粒需時幾耐？
傷害就夠晒，最怕傷到自己手足
撻Q真係一世

唔好手投啦

用強水彈係好危險同犯法, 千祈唔好做呀!

題外話, 當年ISIS打伊拉克政府軍, 係用羽毛球痴係迫擊炮彈後面當穩定尾翼, 然用GPS定位開隻大J無人機去投彈炸政府軍D防守據點, 仲可以玩到掉粒彈直入裝甲車車頂個開口度, 係架車裡邊爆...唔信自己去youtube搵吓

點控制個燈泡跌

唔洗跌
Popo會自己打爆
所以千奇唔好咁做

唔好推

問題係火魔法有幾可會直接擊中

曱甴平

現場整好似風險高啲
始終聖水傷害力好強

係我就會玩穿越機
夠平夠快冇record
千祈唔好咁做

玩依個一定企前排先好玩
一tk就大鑊
仲要準啲唔好中記者

轉曬做水魔法師威力好似仲勁過火

係真先好啊

無人機好撚貴 玩得幾多次

火魔進可攻退可守
如果多人玩水魔術嚇到班仆街跑返入狗竇
始終傷害力高後果又大
如果中咗嘅話

冇錢咪用手扔囉

現時火魔法多數用於roadblock 同裝修
都要留返啲火魔法師

緊係啦，藍屍渣刀周圍斬都無事，做乜都得

你估個個都咁大力扔到咁遠咩
咁不如拎網球拍打過去

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

一定輕過舊磚同扔得完個磚
網球拍一打就爆左啦

剛剛十五分鐘前有兩大一中狗車鬼祟埋伏停泊在寶康路將軍澳運動場對面路邊，然後有近十隻綠毛警甴和兩隻喬裝黑衣警甴橫過馬路入咗運動場裡面，其中一隻喬裝黑衣警甴身型比較瘦小，各位街坊市民請小心警惕！

燈炮師

唔好學

千祈唔好呀！

周街tg， 有哥士的係身都係好正常嘅事

嘩...乜而家藍c玩d咁危險嘅野架

嘩dji黎

唔好

水魔法師二轉

Push

Tui

掉三四十米無難度囉，大支火魔法做唔到

推呀千祈唔好亂咁玩

屌 咁撚暴力既

哥士的平好多, 幾蚊
腐蝕性弱d, 但都好勁, 30min已拿溶頭髮

記得溝水, 不要熱水, 熱水會彈出來

up

仲以為係塞個燈膽入口

買返枝反無人機槍反制藍屍得唔得

喂呀

一早要用通渠水啦

大彊DJI-MG1「農噴機」邊度有得買

一直都冇人做飛機師

p

推， 連登真係咩人才都有

[行動post 置頂] 罷工新方向！！！

只要係香港人，行一切可行之事

千其唔好咁做
唔好用DJI
有機身number同GPS

對家真係好毒
有良心嘅人都真係幾難同啲冇良心唔係人嘅生物鬥

23年前預言成真

根據各方面的證據作學術研究推測:
你著住件藍色愛國T ，是一個撐警藍絲,大叫支持香港警察，就算你本來想掉班甴曱暴徒，錯手掉錯香港警察，我估警察大人有大量，一定原諒愛國藍絲。

呢招真係

唔敢諗一樽36燈扔過去會點

［img]

暴徒又有新招啦

POPO 下次拉人因為佢有燈泡係身

有時候啲藍絲都幾inspiring 一開始又係佢哋最鍾音空投

勁啊

但係要點打開個燈膽？

啲狗仔驚到
快呃舉報上面條仆街

啲

我想講睇縮圖以為係精靈球
「成為小精靈訓練大師啦！」

頂佢個肺 嚇撚死

水系魔法終於搵到合適載體

成本太高,負重又輕成本效率唔值,掉燈泡不如直接用架航拍自殺式車埋去可能重大攻擊力.

好想入職

解鎖多D奇怪職業, 等D狗捉摸唔到!!!
目前奇職有...

工程師亞種:
結界師
陷阱師
加固師
泥水匠
裝修師傅

魔法師亞種:
屎魔法師
蟲魔法師
水魔法師/漆魔法師/油魔法師

和理非亞種:
物資和理非
扔磚和理非
開遮和理非
跟隊和理非
左膠 (死撚開)

甴近平

甴近平，祝黑心藍絲黑警早日中燈泡

火魔法師有試過效果，腐蝕水魔法師有最強傷害效果

配合長鼻子烏索普

魔戒剛鐸投石車
就地取材一次幾百粒石頭飛過去

可以同鍊金術師使出合體技，4個燈仲可以同時使出4種屬性

髮型師呢